讀speed定scope好？

話說今年22歲 諗住讀番個masketing既topup degree
幾個月前scope就收左我 亦已交$5000留位費
果陣覺得佢有一個sem可以去exchange好吸引就諗住疊埋心水讀佢
點知今日speed出左offer比我
而家15 16緊 究竟讀邊個好
scope就讀15個月
speed就讀2年

Polyu award?

speed award

都係廢，邊個平就邊個

但認受性其實邊個會好dd

up

speed

某d科目Speed認受性比scope高少少，但其實都只係拎膠兜同鐵兜乞食既分別

利申：教緊asso

非8大咪一樣，hr點識分，一早脫晒節

speed 話哂local degree,scope就海外

masketing

咁聽落應該speed好啲 ?

marketing 打錯字阿ching

環境師資一定好過scope

出到來定位一樣

二流大學既二流學位 (無誤)

好忐忑阿
其實本身已經有個設計top up 但驚覺出到泥搵唔到食
所以想今次諗清楚簡個好啲
唔想再㗰老豆老母錢

讀master la

本身唔係讀商科都報到master咩

咁係咪唔讀好過讀

試吓，讀多個degree好浪費時間

正面睇 過到政府學歷過關

負面睇 係無其他特殊能力下冇同ugc學位正面衝突

都係兩難
如果唔入政府 即係可以無視個學位

咁讀完依個出黎有咩分別

話哂商科 出泥易搵工啲

自知都無能力入到ugc
都想係有得簡既情況下讀個好啲既

而家去睇睇先 thx ching

唔想乞米就engine la

咁大個人仲咁天真 令商科人搵到食嘅唔係個學科 而係入面班人本身有家庭有人脈啊

你再讀落去都係曬錢 好心你就讀啲專啲嘅科啦

老實，hr見到咁既cv，一係就直接垃圾桶，一係就出於公平條例叫你來in下陪跑下咁

緊係scope. 你oversea u. 係雞。 但都係叫u.
嚴格黎講。 speed 唔係u.
只係一間poly 認可既機構可以出degree 咁解。 大約等同 ive.

你話學院出既degree 好定u出既degree 好。

不過都是辣殺。 不用分那麼細

年少無知

巴打們可唔可以解答下小弟

我諗緊報part time degree 大家覺得OU， speed 定 scope以上有都有honor

點揀都係垃圾
求撚其啦 講乜認受性

樓主我都係讀design不過hd,想報個第二d科既part time degree, 見到你咁我都唔知點揀

我都想知 但我係揀咩科都仲未諗好

咁你咩科都未諗問黎做咩

space既top up點睇

你係咩design先 我讀graphic真係好食屎
你係3d或者整下motion graphic都搵到下既應該。。

本身果個topup就係space到讀 伏

但係本地泥講local出既cert會唔會好啲

yah..果陣諗住興趣行先 無諗咁多

可唔可以詳細講? 我而家讀緊space top up

你估個個都入到三大咁犀利咩
自知廢 都係係有得簡既情況下簡個好啲既讀姐

你讀咩科？
基本上無野學過 比學費唔係去上堂
無教過任何技巧不特止 每科都係自己做完個project番去交就完。
每日番學都係聽佢1對1 10分鐘既consultation然後走得

都唔知點解讀唔到仲勉強要讀 我係你老豆老母肯比10幾皮我去讀呢d垃圾既話 我拎晒d錢去玩大細都冇咁嬲 樓豬真係人如其名

不如你出黎做咗幾年野再進修讀多個degree會好啲同埋易啲入

accounting我覺得幾實用
你個個係咩degree? 讀埋宜家個個姐係double degree